又刮習大大一巴

一名於肯尼亞的中國商人因為在社交網站的片段中發布涉及種族歧視的言論被捕。

肯尼亞出入境部門表示，這名譯音姓劉的男子，是在辦理出境手續時被捕，他的工作簽證亦被取消。

有關片段長兩分半鐘，這名男子在片段中被拍得正與僱員爭論，並表示在肯尼亞的所有人都像猴子，包括肯尼亞總統肯雅塔，又說自己不喜歡當地，他的僱員就叫他應該返回中國，他回應留在肯尼亞只為金錢。片段其後在網上廣傳。

中國駐當地大使館發聲明表示關注，會透過外交渠道了解事件

佢覺得吳京會救佢?

衰軟必豬

返支那喇垃圾

撐黑人定支那好？
好難選

全部攞去堆填

習豬頭怎麼了？